818每個人都要望左右隔離係咪鬼

高度警覺，留意下左右隔離個樣係咪面灰灰嘴唇紫果種大陸佬樣。嗌口號的時候留意下佢係咪冇跟住嗌，眼神係咪特別c c shuk shuk，留意佢身上有冇汽油味，褲袋有冇顏色帶。
你覺得好可疑的時候，大膽試探下佢，例如大聲但帶禮貌咁問佢光復香港下一句係咩。
捉到鬼記得用索帶制服就好，唔好打咁甘，嗌記者幫手影大頭，之後用黎做宣傳。

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

屌，我反對捉鬼
有鬼，捉到固然好
但捉鬼心態出現，到時唔啱自己意見既就變做鬼

係呀

Be Polite Be humble

唔好捉鬼
佢哋真係搞事個時先捉

唔好捉鬼 但要撚鬼

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

打醒精神，冷靜應對

818

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

又捉鬼

直接大叫，捉鬼！
邊個最慌張
果個就係鬼！

不如818全部人一塞住唔郁就原地坐喺度

港豬

咪撚將個焦點放係捉鬼到

叫佢唱首英文歌

推 唔好為捉而捉
保持警覺可以 但目標唔係捉鬼

咪能開post嚇鬼，阻唔到香港人，數齊人先好講野